比利希望c朗入到1283球破佢紀錄

比利說：“我希望他能繼續進球，他如果能打進1000球的話，他一定會做到的。他現在已經取得了很多進球了，我希望他足夠健康、足夠幸運，以致於 達到我1283球的數量。”

屌

比佢燈一燈隨時重傷退役

阿朗molamola下場實俾人收山

死廢老

原來有得咁樣幫自己keep記錄

建議佢退役保平安，搏唔過

有冇人知牙朗依家幾多球

呢條廢老咁撚多爹就摺埋啦

比利的1283個入球紀錄，不少是在非正式比賽或表演賽取得，而據統計其正式比賽入球數為757球。

c朗好似700up,踢多2年就破到
比利出招應對

佢同羅馬里奧為左屈個入球數字就黎連打fifa winning自己入既波都計埋咁滯

非正式比賽都計叫C朗帶埋啲隊友黎香港同我踢 我幫佢刷

同關島踢場友誼賽 做屠夫

梅開十度